男朋友嫌我無波

佢對肥仔波大過我

is ok
我都係

你個名
利申35C

自拍黎睇下先

佢成日係街𥄫大波妹 好傷心

好想渣下

細有細玩

打扁佢個肥仔波

右下角個水印仲喺度

你男朋友係胸奴 就咪逼佢做微波奴啦

咁都俾你睇到

對唔住囉

我都想咁阿屌

同男朋友講對唔住 即刻餵佢飲奶 唔好再比齋啡佢飲

Push up黎既

屌你老母留名

成班垃圾

我都想呀屌

齋啡都無得佢飲阿

無波咪練個胸肌出黎囉

哈哈

winnabb 幾時出紙皮呀婆post

廢閪

其實注意下飲食 著d矯型bra 真係可以升級
我本身32b 經過幾個月努力依家34d

你男朋友真唔識貨 明明ipad係貴野黎

留名

屌你幾個月？
我差唔多成年都仲係咁
可唔可以講多少少
利申同樓豬一樣比男朋友嫌

注意飲食方面可唔可以講多啲

你咁講我諗起依張圖
lm學野

矯型bra岩唔岩聽？
因為我都買左
個型真係改善左啲啲
不過我多管齊下
但都相信個bra有幫唔少
而且平 唔係大牌子野黎
利申非打手

冇奶飲好慘

無波，好彩有長腿搭救

冇用架 唔好咁安慰自己啦
同男朋友搞緊唔會渣我

佢話要渣多啲就會變大啲
聽到好傷心

男人的確好難有波

食唔同野食 係會吸收係身唔同位

佢都好認真咁話：
睇下我可唔可以幫你由細b仔變大C仔
我又覺得幾窩心
因為要一齊好耐先做到

豆漿真係大波神器唔係講笑 日日飲 真係會有效果
有黃豆成份果種
除左豆漿 但多d芝士

堅唔堅呀呢張
我食好多芝士牛奶豆漿果啲都冇大

訓教真係一定要著sleeping bra 咪會走晒形/外擴 唔集中

黃豆豆漿！！！

但豆漿好涼啵 飲得多又唔好

點解我仲係乜效都冇
已經再加埋啲supplement一齊食
同埋沖涼、沖完涼都會用cream按下推下
這些機會

但訓醒個bra走到仆街

試下先 但過唒發育期有無用㗎
好後悔少時不努力

我都超後悔
細個比人笑肥
就係咁減 減到依家對波發育唔到

真係搞笑，嫌棄你冇波又一齊開始
如果，你愛佢咪過去韓國整大佢咯

食咩

Agger

佢又唔是腳膠

共勉之

AAA

都係串下我啫

我又唔係無波只係細囉
絲打上圍減下圍幾cm ?

冇錯 雖然知佢係愛我但自己好介意

仆街，耍花槍

7.5

對唔住囉

不過呢個係我試過好多野 覺得最天然最平又真係work既方法

其實類似呢d都ok 淘寶都係幾十蚊有 定時換下 咪一個著得耐 都會鬆啦

我20歲～～

7.5都係A姐 有得大多少少既我諗
我都係9cm A杯黎但A杯bra完全戴唔落
B杯先岩所做自稱有B

芝士 黃豆豆漿
不過如有要身材 其實成個身都會肥左
會肉肉地
好難全身勁瘦但好大波

真係好羨慕樓主
男人出街望下女仔好正常啫

有冇話邊隻牌子？百佳買？

我係訓到移哂位
不過會再試！ thx絲打

幾時開始食？
我都係差唔多19
真係有得救 ？

乳不巨何以聚人心

係黃豆豆漿就okay 通常買十幾蚊山水大大支果d 盒裝

岩岩個暑假先開始
我認真 有心真係唔會話遲
不過同時間我成個人都微肥左少少😂😂

7仔山水個啲真係work?! 硬係覺得大豆成份會好少

I know that feel
雖然自問自己唔大 但都唔係無呀
但男朋友就成日嫌我無波 成日都講到我喊哂 好唔開心

你.....你地有無搞錯 19.20

其實最少要幾多先算有

壹品都得呀 不過呢個濃味d

共勉之 好想變大波波

無波都有人j啫

食多啲炸雞

我啲肉全部聚係中間但又唔係個胸到
肉果係偏硬唔係軟林林果隻
所以就係肚再肥左 個形有好左啲啲咁多

34A/B 係冇
起碼C
by手大男朋友

食炸雞係想害死幾多人
同埋樓豬已經有瘡仔

唔緊要啦 好多人都慣左用手指擰螺絲同執地下毫子 慣架 慣架

佢依然覺得我冇波

利申：32C

真係有用喎 台妹幾多大波嘅
不過飲豆漿都唔錯

肥唔到係咪注定無波

你個名

係咪佢手太大？你圍又細就好似冇咩波咁 ？

唉兩樣都係 本身自己覺得唔大但夠用都ok喇 點知...
佢話我細/微都無咁嬲 佢話我無我真係...

我明 就好似我話自己有B
佢唔信(雖然係細b)
仲要話我AAA

同是天涯淪落人！！！！
我仲要個圍細到68c 啲脂肪全部去哂肚到

我明 我真係明呀 佢都係咁話我 佢成日話我A都唔知有無 又話我飛機場

嘩 但絲打你真係好瘦喎 68

去哂肚到 我都想整大啲個圍 依家好唔平衡啊

拎把軟尺去見佢

人比人真係比撚死人 成日j埋啲唔知乜9外國日本大波女人 都唔知食乜嘢大 咁樣個個港女睇落都細啦 就算有又點 都係會覺得唔夠

又瘦又大波個啲肯定係整出黎

我反而係骨架大個圍細唔到
75圍按落去已經係骨黎
圍細啲我個波就大好多

其實C已經叫有波啦，洗乜咁sad

女友34E

有時真係想同佢地講你地夠冇黑鬼咁大啦

你甘唔甘心自己得10cm啊 原理一樣

都唔同
香港女仔average A-B
但男仔average 13cm左右喎

終於個甘字係用得岩！

34e？一定係肥底

咩啊 你幾時見過我用錯

咪係 大大隻

唔肥唔瘦啦

之前高登有個巴打Po過女朋友相，32I 瘦底

你個個有無相睇

等其他巴打貼啦
唔少巴打女友大過E cup

食藥囉，最快見效，但一千蚊一個月
話食乜食乜個d，我試左5年咪又係無變過！！！

我都有食
但唔敢試高劑量既
咪又係野葛根果啲

平胸留名
食過3個月野葛根精華都無用

我上網見到係大脾抽脂 自體隆胸嗰啲 真係好心郁

求教

但係我𥄫仔佢又嬲鳩

佢話佢瞓低個鼻都高過我個胸

仆街咁你都知

就好似俾人話細抽咁

嘩屌 分啲黎都夠用啦

女友32G 瘦底
好似係遺傳

圖

有無人有諗過胸肌當波

就好似牛仔褲無褲袋咁，隻手唔知放係邊

男友話佢大隻仔fd個波仲大過我
佢口快快講左出黎
之前佢唔敢講的

唔爭氣咁笑左

屌 以為你係平胸暗瘡肥婆
我2個post都有睇

仲以為你識我
心諗爆左粒瘡你都知

哩個正

女友32E/F 瘦底...
遺傳佔99%...

個個遺傳 我要怪祖先

其實真係好葡萄 成日諗如果我都有就好 啲仆街男人仲成日人身攻擊女性 真係好hurt 話唒遺傳無得變 唔似男人唔夠大隻可以操

邊有嫌你喎

男人其實講cup永遠都用34做標準
要34c先叫有 姐係32圍要有d先叫有
再瘦啲就要e

我個心口應該係我全身最瘦既地方
心口見晒骨但個肚腩好撚大
個圍得68 但條腰就25-26吋 搞到望落好冇線條
上下圍差距應該同樓主差不多

我都係 冇波又粗腰
屋企又唔夠大玩呼啦圈
點練腰好？

心郁too 但見到啲人脂肪硬化要按摩就覺得好痛

32 25

ME

其實做運動有冇幫助
我係勁大食但食極都唔肥個種

我都係 係咁食但淨係得個肚腩仔 同下身肥胖

你又笑返佢短過你囉

寧願瘦

34 27

屌好撚mean

btw我ex都講過類似

到底點先可以大波啲
按摩試過 飲豆漿試過 食藥又試過都唔得
點解唔可以肥係個波到

脫毛post都見到絲打
我已經叫有少少成效
唔係黎m但好似有大左
手感同形狀都唔同左
不過度果陣冇分別

你係食藥有成效定咩？

一路用豐胸cream按摩一邊食supplement再一邊食芝士牛奶果啲

7.5係AA喎
10cm先A cup
點會連A都戴唔落
係咪你度錯定升球大墊
Btw,想胸大d唔好戴push up bra

利申：一年32a到32e

點做到

我有食野葛根個啲
加埋早晚按摩同食多d蛋白質食物
堅持一年就

係買藥丸定係？
唔怕副作用咩

你用你個名撻佢就得
信我

supplement黎，同你買魚油一樣
怕呀 所以上網睇左好多資料先食

絲打係邊度買 叫咩名 求介紹

做咩撚野呀

應該我睇果個係日本size絲打你果個歐美size
我係戴矯型 好似都有啲啲墊push到

我個個都係日本size呀
歐美size我戴32c/d
絲打係咪戴某大牌子矯形bra
聽講有隻某子好鍾意報大數

冇話食邊隻 我轉過好多都work
睇份量同價錢，
最好100mg樓下安全d

wah...我對肥仔波大過你

噴左水

睇名已經笑到pk

有無例子
會唔會經期亂左？

Nature's answer,cando,ogaland等等
我食冇囉 聽講有人少少都會亂
好睇體質

唔係大牌子黎 普通街店咁 但幾work所以keep住幫襯

食緊岩岩好100mg野葛根
係ig shop買 有興趣再講

OK,幫你搓
廿蚊五分鐘

班巴打入黎托柒咩啲留言又唔係咩建設性野
屌你老母話我酸又好唔抵得又好
我地冇波關你撚事咩
入黎笑笑笑
你自己條女36D都冇撚資格入黎笑柒我地平胸
咁撚大對肥仔波仲好意思出黎柒
減肥啦##fatc
有啲可能女都冇入黎笑鳩人
比28AA你你咪就係狗咁衝
睇撚到嬲